媽媽 我哋後日見 點幫媽媽慶祝生日好？

513 就係我哋香港人嘅媽媽生日了
希望佢今年有個難忘嘅生日

媽媽 我哋513見

兄弟姊妹們 你哋想點幫媽媽搞生日

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

好想媽媽今年有個難忘嘅生日

希望媽媽後日唔會放流浪狗嗌我哋唔

513 想見到媽媽喊

大家一齊傾下點同媽媽慶祝好

世上只有林鄭媽媽最心痛我哋香港人

我愛媽媽呀

我好想送禮物俾媽媽

媽媽I fuck you